點解d支蛆成日拎共產中國清0打飛機 應該拎台灣清0做榜樣 人地清0 透明度夠高

點解成日話支那清0好叻 但又冇人講台灣清0咪仲叻？

因為支蛆覺得台灣係屬於支那,所以台灣清0都係支那功勞

咁香港都應該計入去

依加要將個風帶返去台灣清0 我發現冇咩人講 明明台灣先係最好

你都識叫佢做支那啦
問題已解決

因為果班係支蛆 你仲想點

問下支蛆係咪想搞港獨？

知唔知點解永遠無法0
自相矛盾清L 0 無變有

其實就算中國官方數據都無試過清0 到底邊個傳清0 傳到CCTOY日日打飛機 撞晒機都唔知